Het was erg gebrekkig. "
"Maar mijn lieve papa, u bent geen vriend van het huwelijk; en daarom waarom zou je zo graag je eer willen betuigen aan een _bride_?
Het zou moeten wees geen aanbeveling tot _you_.
Het moedigt mensen aan om te trouwen als jij maak er zoveel van. "
"Nee, mijn liefste, ik heb nooit iemand aangemoedigd om te trouwen, maar dat zou ik altijd doen willen alle nodige aandacht besteden aan een dame - en een bruid, in het bijzonder, moet nooit worden verwaarloosd.
